抽iphone！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Report

你班乞衣無用唔正正經經賺錢

就食人血饅頭乞iPhone

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告